外國手足麻煩入一入黎

好多外國手足問有咩可以幫到手，我地只係叫佢哋支持同關注，實際上又好似真係無咩作用。
如果外國手足幫手寫信或遊行之類，要求佢哋政府做以下事情，其實有冇得諗。

1. 對中國同香港發出旅遊警示，如果已經有就提升旅遊警示
2. 禁止中國及香港官員(包括家屬)將資金轉到外國同封鎖佢哋資產
3. 禁止中國及香港官員(包括家屬)入境
4. 提供庇護予示威者
5. 向中國及香港加徵/提升關稅

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳